夠啦屌哂你地，唔好再消費出黎搞人鏈既學生！

傻撚左呀你地
人地冒住比人起底清算既風險出黎
你班撚樣仲係到評頭論足？

保護隊友呀仆街

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

推10次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

收皮啦 連登垃圾 曱甴！
對同路人評頭品足
人哋中學生咋，點解要拎來做比較啊？
又唔見你哋去老竇搵仔嗰度，拎啲狗仔狗女出嚟批鬥？

口口聲聲社會千瘡百孔，你哋要記住你哋咁樣對同路人，你哋的行為一樣咁可恥